surveying係咪教人點設計問卷？？

點解問卷狗都要開一科 ?

而家啲問卷狗好惡

咁Marketing係咪教人做小販？

Surveying 係教人打電話訪問嫁，On99
申利 poly survey

accounting 教人開戶口

accounting 教人開戶口？

屌你老母快過我

吾你老母

Engine教人用引擎

梁曉晴？有無圖？

教人做IES

cold call狗

3秒

Social work教人做義工

下 乜唔係架咩？？？

Medicine教人食藥

園境學教人種花

pharm先係
medicine係教人睇醫生

核子工程教你整核彈

BIO教人屌西

土木工程教人食土食樹木